成班五毛共碟係和理非遊行時間裝修唔係鬼係咩

用下你個人頭豬腦諗下喇,唔好比五毛共碟帶到風向